今曰首要係任務要先處理太子旦糕事件先！

大家話好唔好啊

。。。

可唔可以唔好再搞事呀?今日嘅行動任務係18區開花!唔好再討論呢件事!

.....

好你老母，係都處理行動post

18區開花啊

Pull

蛋✅
旦❌

拉 收皮啦傻仔

收啦

屌你老母 咪解撚決左囉
已經原諒左
推行動post啦

推旦糕post